大家唔好再推‘警察最後真係捉走左對父母，留低個小朋友’ post,個樓主fake人呀

將軍澳街坊指警察最後真係捉走左對父母，留低個小朋友自己一個係條街，最後由議員係街搵返個小朋友。

問佢source問佢邊個議員一直唔回應
唔好學d藍絲信看圖作文post咁on9!

#118176 康城泰利王

推

幫推 任何未fc既都唔好亂ahare 我地唔係冇腦藍絲

一日開十幾萬個post

幫推你做咩不推文回覆

手足 你幫推 但不推文